最型的拉打一定係faiz axel form!

呢下甩手真係型撚到震

又真係幾型

想問下，faiz axel form同kabuto cast off(唔係hyper)，邊個快啲？

前者加自己速 後者減人速 好似係

係decade入面打過 但打和

終於搵到知音，axel form真係最型。而家真係拍唔返以前既水準，越拍越戇鳩，拉打設計又柒到閪咁。

利申最鐘意都係Kuuga

講型肯定係平成rider 好撚中意Dark Kabuto

但係劇情的話新平成既Drive好撚好睇
利申 brain死個到幾乎想喊

我直頭喊埋出黎 BRAIN死之後個幾集都好正

BTW近排補返堆舊平成 真係發覺同新平成個風格好唔同 但無話分咩高低 單元劇有單元劇幾好 連續劇有連續劇幾好

kabuto快好撚多 decade呢啲bug到傻

555真係好正

中間同右邊，邊個係最終型態?

最右係final

555 拉打又型，劇情又正

巴打，邊度有得睇返？

kuuga 亞極陀之後最鐘意就555同kabuto
好撚型

9up:o
一個係周圍環境減速 一個係自己加速
比較唔到

kabuto 同 555 都係加自己速 只不過係拍攝手法唔同 所以你先覺得 kabuto 係減人速 555 係真係加速

Faiz kabuto accel
邊個快啲

減人速 係drive入面敵人專有既重加速，後期幹部級都強化晒 堆rider （除左rider Chaser之外）用基本都受影響，唔知咪亂講

kabuto只係令自己變快

兩個對魔進chaser呢班敵人會俾人玩返轉頭

一個超重加速收左佢地皮

連主角都要拎強化先抵消

留名

甲鬥王表示唔同意

古迦完勝

hyper clock up 返到過去都話faiz快啲